藏人呼籲藏港連結 「中國政府就好像是病毒、細菌——只用一種藥物是無法殺菌的」

作為受中國霸權打壓的藏人，阿旺認為歐盟也有責任抵抗。他獨自從巴黎踩單車到瑞士日內瓦，全程近600公里。

阿旺發起網上聯署，希望網民可以支持他的單車行，並一同要求中共將自由及基本人權還給西藏、香港及維吾爾族人，他說：「中國政府就好像是病毒、細菌——只用一種藥物是無法殺菌的，要有破壞細菌外膜的藥，要有防止細菌繁殖的藥；再有一些外力的幫助，像是中美貿易戰、中印邊境問題，中國政府才會越來越弱。」

推

支那共產黨呢個病毒一定要連根拔

推 一定要連結到 點講都係一齊受迫害

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

仲有南蒙

其實所謂南蒙（內蒙）先係外蒙

正如支那成日洗香港人腦叫內地
搞到香港變化外之咁

我反共咁都要負評？

要連續用抗生素
直至殺晒佢

！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗
民主左派=支共 ！！！

Push

HKers support Tibert

Tibet

笑左, 單車行抗爭, 香港人又多樣野玩

佢地夠話洋人係蠻夷、鬼佬啦
有條洋腸咪又係追住含

係咪化外之地係睇你自己有冇自信

齊心抗疫！

早已係同伴，但唔知點幫

其實我覺得只要攻得入西藏門口 西藏入面既人會一齊起義

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

世界人民大團結萬歲

通透

內蒙都會響應

達賴=大中華膠

祖師爺

前提係襯未變新疆之前要做得到

治療支那症既藥方只有一條
就係核平
保證藥到病除

對唔著祖師爺

推
巧文真係行得好前

共匪係癌症細胞
必須有專業醫生帶領底下嘅醫療團隊執行精準外科切割手術

武肺都收唔到中共皮
仲可以乾坤大挪移 搞死鬼佬 搞死香港運動
順便同藍屍宣揚極權比民主優勝

軍師幾時衝入中南海

而家咁既時勢，肯發聲肯改變現狀已經係抗爭